大眼大波靚女記者關可為

之前去完武漢，而家平安返黎香港繼續報新聞

Tvb

今日報兩單新聞，辛苦哂

咪撚推

邊度大波？

除左罩先講啦

出面風頭火勢 做乜撚呀 拉

起底 blocked

Block

波呢

食屎啦TVB

波呢? 樣呢? Btw 仆街啦你 仲睇tvb

我被迫睇tvb同埋重點唔係tvb...

救樓主老母

加幾塊pad就叫大波

除罩麻麻地

拉

咪又係雞wfc

個波喺邊

好q

More

今鋪奶嘢啦

TVB 不了

戴口罩真係靚好多

想屌佢個咀

Fc左未？

米色拉

佢對波好黃

大浸波靚女 問過程可為未？

邊個黎？

空洞嘅眼

可為今日冇出鏡得把靚聲聽

凱寧is better

過氣

佢有fb? 求share

好cute